頭先叫咗個魚香茄子飯，叫咗返嚟先知原來無魚，可唔可以投訴？

唔可以助長呢啲欺騙消費者嘅風氣

老婆餅有無老婆

魚味嘅香

有咸魚架柒碌 一睇就知樓豬平時唔煮飯

用鹹魚
不過而家啲搵極都搵唔到鹹魚，味都唔幾覺

有冇聽過鹹魚雞粒炒飯點整？

唔會落太多 仲有其他醬調味
同埋鏟咸魚個陣會盡量鏟得好細粒 所以上碟睇落唔多覺眼
btw感情台又關茄子飯咩事

欺騙感情

知我者